我哋動物台俾admin差別對待xx(

又唔見admin改波台啲post，係咪覺得我哋動物台手足好恰

我個post：
好感動，關鍵時刻綠巨人救咗主角群

波台：
永別了，美國隊長。

見到Thanos俾Thor襟住砌真係好爽

(不能盡錄)

風聲鶴唳 草木皆兵

樓主小學生

admin 冇報驚咪好

改左啲咩

你喺公海睇會變咗 [劇透] 綠之巨人傳

你木支那鷹

係wo屌

mk連狗專恰毒撚

動物台貼女人都比人搬

丁當真係用盡能量去啟動6個法寶
伊夫林就咁就跌死左。下次丁當大電影要做好d時間安排

咁事實上你都係標題劇透
btw要玩假膠就死番波台啦 _U學生仲咁撚無聊

劇透2008年嘅電影？

屌連狗真係畜生泥

2008年就唔算劇透？咁幾多年前先算係？點定義邊個定義？
用埋哂啲敏感字眼博admin搞你之後又要屌柒admin真係好撚無聊, Don't you have better things to do?
好心你做番啲對得住你自己個名既事啦 影衰哂

木支那鷹係咁 第一日識佢？

出面點定義冇人知
但連囝最新個公告定義就係
針對未來所有「近期上映」之影視或表演
未來呢兩隻字唔洗定義下話？

唔通有重製

唔講以為多啦a夢套嘢就快上映

我都無提過連尼住個公告 只係話佢係標題劇透
好啦就算佢標題劇透2008年既電影無問題 係咪就justify到佢喺exactly 4月24日用明顯敏感字眼做標題開po？

估唔到無聊到同波台班人一般見識啫

其實真正原因係 支那鷹果po下面回po果抽野

其他假膠po都冇事

原來係你條撚屌9c-.-

冇計，連狗不嬲都咁敏感，仲敏感過老母個閪

搞下笑就咁能惡 而家d人咁能勁

原來係真心反波台嘅朋友

係咪有得睇波動大戰?今次我買動物台>波台

惡未惡囉 惡唔會令到我講嘅嘢變錯啵
你駁到我未駁囉 歡迎喎

嘈少句算了

大家價值觀唔同有咩好駁 我只係覺得你on9姐

我地要對付的不是波台而是連9吧-.-

系

多謝個傻仔日日搞鳩站務台
Admin第一時間拎動物台開刀

大家咁話

你每幾日推一次

有人話波台友係動物台d手足

今次撐木爺，連狗欺善怕惡！

喂
5毛狗#3020唔好成日懶係熟r水吹先得架

聲援樓豬

食屎啦，死連狗

5毛?

我反左反大愛支持港人優先反蝗反蝻

呀遠同哈士狗又想單單打打

米系-.-
系度借題發揮搞c怨

槍口應該一致對連狗

哈士奇正義之師牙

😭😭😭😭

動物台大佬又逼害

動物台應該團結一志，合眾抗連